新手砌機list求評

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1670

主機板
- ASRock B360M-HDV $560

顯示卡
- ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced edition 6GB GDDR6 $3299

RAM
- G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16 (F4-3200C16D-16GTZR) $1530
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU $540

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $630

機箱
- SilverStone 烏鴉系列 RV05B $849

$9500內 唔會起頻

條list有問題既話求提醒

妹仔大過主人婆

無錯，機箱買咁貴識飛？
留錢上9600k好過
仲有ram買3200mhz，
你有無睇你底板支唔支援

主席

咁都俾你發現左我

唔超頻，條ram 最多到2666

個機箱你可以再平d